前後cam就裝得多

有冇人裝埋左右
肥絲入黎都駁唔到

拖頭裝兩邊側鏡

細車唔需要

消防車360度 cam

啱啱先俾人側邊hi過嚟。
前後cam睇唔到火位。
最後判自己整自己。
而家想裝埋側cam